蘋果被揭遊說國會議員 阻新疆血汗產品禁令通過

早前美國眾議院大比數通過《防止強迫維吾爾勞動法》，禁止美國公司使用新疆血汗產品，下一站便是參議院，但長期依賴強国生產的蘋果今日被《華盛頓郵報》揭發，現正積極遊說國會議員，要求反對現有法案。

報道引述多名國會職員表示，蘋果不是唯一一間反對法案的公司，惟怕蘋果起到底，故拒絕透露蘋果具體要求修訂或取消哪一條條文。

值得留意的是，蘋果發言人事後聲稱調查過自己在華生產線，稱蘋果不涉及新疆強迫勞動。但見他們遊說力度，令人質疑這段聲明幾多成真。

事實上，蘋果近期屢爆政治審查醜聞，除了禁止Apple Store員工佩帶黃口罩外，日前亦禁止在Apple Pencil上刻「liberate HKERS」字眼，因此一定要監察這類公司言行，防止他們為配合中共而削弱制裁力度。

大家點睇？

推

垃圾公司

巴打係咪果粉

Push

大家記住睇內文，唔係好長咋

執柒咗佢啦屌

FAG等分拆啦DLLM

呢D大科技公司為人類文明帶黎進步
但同時亦為左錢破壞人類既民主

香港人照炒iPhone

左膠不慺要上身就身體最誠實
搞下黑人女權最好

大家點睇？M1 好勁，iPhone12好用

華盛頓郵報條link：

血汗蘋果. 幾年前已經係啦.

佢就話自己冇喺新疆做依啲嘢，噉點解佢要去遊說議員呢？

唔壓榨人. 點降低個成本呀?

蘋果好黃

之後儘量唔好買佢，賣asus啦，臺資，又係親民主黨嘅

大家係咪又要含淚買iphone，點知買下買下成個apple ecosystem出咗嚟

iPhone12 好黃

見到d左膠拎住iPhone可以瘋狂屌柒佢地Racist同Neo-nazi

噉唔通買an機咩？用用下就中毒，ios安全好多，冇辦法啦，唯有含淚買佢

btw我成個ecosystem有齊晒

白左: 我睇唔到! 唔關我事!

推，apple屌佢老母真係好撚虛偽，重點又真係好多on9做佢fans

等睇有人問：「噉google夠奶啦，唔見你話佢？」

依D口說民主永遠最仆街主動出賣民主換利益

有冇國會議員跟進

抵佢俾小米撚死
繼續支持大陸啦

你唔係用開講就易，用咗10年乜都save哂係icloud度咁易轉會？

全世界將落入共產黨管治

你睇電過台 成頁都講ip12

嗰幾個科技大頭都係噉樣㗎啦，重要好多係真fans繼續幫佢奶

咁點 wfc
係要繼續用 吹牙

噉你咪繼續用囉，我只係建議你之後可以支持下佢咋嘛

冇點嘅，純粹想屌你老母啫

屌你老母

asus要支持除咗電話大把野支持到啦
notebook顯卡呢d我都中意asus多

奶共到閪咁

儘量啦，唔係話要你即刻唔用手頭上啲嘢，但如果可以嘅話就支持下人

好過華為啦

tui

唉～仲諗住搣甩三叔後做果粉，估唔到蘋果竟然咁仆街.......

噉唔代表apple冇做錯，我係話緊班果粉想噉樣幫apple講說話

push

idog咪又係照買

下部電話可以考慮下asus，電腦嗰啲都可以買佢，啲嘢都幾靚

我係笑鳩班果粉攞android做擋箭牌

連登仔選擇性黃絲

你個名咪重仆街

一齊笑

大把連登仔係到屌人用支那製造，但又繼續支持iphone

等睇班連登仔又雙重標準

食美心，用iphone

係啊

on9

BLM
新疆？Who

Apple daily ?

唔知apple一開始知唔知佢哋新疆入面做緊啲咩呢？

ASUS ok 吖，另外pixel 4 好似都係M.I.C.?

好彩我x之後無買過佢d新機

Eason暗黃

蘋果真係好嘔心
今年唔換iPhone住

立即反屌你老母

pixel機除咗可以用嚟洗做GrapheneOS外毫用處，如果你唔係噉高安全要求嘅話就買asus啦

大家噉

此地無銀？

垃圾

佢d衫係新疆棉

資本利益主義係咁

所以我轉咗用google pixel

果粉對此有咩睇法？

重係盲撐嘅我屌你老母

屌

顯卡顯卡顯卡顯卡

轉埋做GrapheneOS，google都控制唔到你

iphone好黃

無乜人入黎屌apple
平時邊間邊間奶共就一堆連登仔衝出黎屌鬼

Corporate Ethics 同 product data security ，有啲人話係獨立問題。但共實唔係，一間將你暗中賣豬仔送中，又扮到好關心用戶資料安全，先至係最危險 （I.e. Corp. Ethics 某程度決定product data security）

以為係香港個蘋果
心諗做乜鳩

大家有咩推介畀啲想唔用apple嘅人？

電話就asus，電腦嗰啲就唔係lenovo就得，噉apple watch有咩替代品？唔熟

好彩我不嬲唔鍾意蘋果野，一於抵制

g持

其實google都係噉，只係apple講到特別安全同保護私隱，屌佢老母咪又係有買資料畀人

Fitbit?

係咪M.I.C？

其實當年出咗冇耐已經講緊富士康問題
不過受壓榨嘅係支那人 所以冇所謂
但而家講緊係uyghurs 咁就好有所謂

好嬲，屌!!唔撚再做iphone

認藍絲咪得犯法咩

無民主嘅地方點破壞

android開源,以前仲唔收錢,同apple果種硬件軟件bundle點同,班idog真係無腦

真心啱啱整爛嘅？

噉就支持下asus啦

lm睇休斯： google 奶共賣國，三叔送中xxx
結論：含淚用apple

想下囉

大把white hat hacker寫咗好多好正好用又安全嘅rom出嚟，大可以唔用佢原裝android，但ios鬼得咩？

Wapo = 反侵左膠fake news

垃圾蘋果

左上角個交叉

果粉：我唔知，我睇唔到，你點知？Fat Chat左未？用左咁多年點轉？An機咁易中毒！Google咪又係奶共，Asus咪又係同騰訊合作⋯⋯
利申用緊共果

鬥黃？

Google 都有option 畀用戶停activity log, 同retrieve log。我完全信佢有辦法bypass 啲setting（因為即使做哂stop acting log, 系統依然識push 我嘅喜好推介）Google 係焗住信佢。吹到上天花板嘅保安措施，遠不及一個誠實及勇於承認錯誤嘅生產商

Big sur spying on every app

btw大把都儘量唔好用google啲嘢

safari / chrome -> firefox

gmail -> protonmail / tutanota

icloud / google drive -> mega / nextcloud

bing / yahoo / google search -> startpage / duckduckgo

youtube -> invidious / newpipe(for android)

play store -> aurora store / f-droid

唔好用蘋果囉

邊忽鬥黃，係叫人儘量唔好用啫，至少都唔好做果粉先啦

香港人繼續照用iPhone

有冇用netguard mon 住個別App 行為嘅巴絲可以分享吓心得 （本人：絕對唔會放FACEBOOK 及相關程式出黎用）

我直頭已經冇用，得返twitter做任務加睇聲優、動漫嘢

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

大家入去睇下，有咩問題喺道問我就得，我會儘量答你

苹果系绝對唔會甘做，咪再屈真心搞環保ge公司

叫人唔好做果粉？
好多被捕人士都又iPhone 又aw喎
唔通佢哋又唔係手足？
拉高抗爭門檻，冇人抗爭啦

ios不再安全了

用netguard會冇得用vpn，你有冇用orbot？

我意思係叫人唔好做到成個fans噉，買唔係問題，冇罪，但唔需要做人fans，佢哋亦都唔值得

做人fans 個定義係點

呢條垃圾五毛唔使覆啦

右邊成排都係叛國list

連登果粉: 睇唔到睇唔到

笑死 大家係咪唔記得Apple點樣害我地？

會帶入感情，會掩飾佢一啲錯誤，甚至會幫佢揾籍口，啫係要理性噉看待佢，任何一間公司都係，asus之後做錯啲咩都會鬧，總之就唔好做盲粉，唔可以畀佢規限住你

我用netguard只係想證吓自一直懷疑嘅嘢。只當係係個實驗工具。絕大部份時間開VPN。

癲癲

實驗唔好用主機，同埋如電腦想scan嘢就用依個網

[url

手機台大把呢啲人

正！唔該巴打

住外國冇玩smart home 咩？

Apple home kit 好正

利申apple & pixel 都有用

有咩網得http睇又或者唔放心撳入去可以去依個網睇下有冇人放咗上去，冇嘅話自己放，好快搞掂

只係睇到兩黨各自代表邊啲人嘅利益姐，冇話叛唔叛國

大家可以睇咗置頂個post先再睇埋啲回覆，有問題喺道問我

左膠（唔包括新疆）

吊大撚把撚吊又死用iphone

apple 係咁架啦

第一日知呀

可能中國政府要求,因為蘋果有係中國搵錢

唔該講明曲（屌連登仔）定直

富士康已經係啦
喺國外做生意冇底線邊間公司抵抗到引誘
問題係你就咪撚扮啦
平日平權就即刻衝出嚟做先鋒四圍吠

香港人：等iPhone 出貨受限，壞消息一出股票跌就即刻撈底

美國戰線

idog表示 間間都奶共啦 唔好用電話囉

Mega 感覺唔多信得過

人類文明冇靠蘋果進步，唔好搞錯

睇返叫人罷買蘋果嘅post
清一色負評多過正評
唔該可唔可以罷買Apple旗下產品?
Android電話你都仲話可以揀ASUS呢間黃店
iPhone無論硬件定OS都係Apple

ROG Phone有騰訊版黃乜鳩

idog 同 andog 都係戇鳩，以為得兩間公司有出 smartphone

用嚟區分蚑那狗同正常人
騰訊版擺撚明俾蚑那監控，你唔係戇鳩鳩貪平買佢呀?
正常版冇問題

pinephone

睇錯以為係蘋果日報

fucking apple iphone + Xinjiang concentration camp

此地無銀

垃圾機垃圾公司

平時反 tvb 果班友：我睇唔到我唔知

唔係Apple做嘅，共產黨做咋嘛

屌佢老母,一邊sell 普世價值,一邊跪拜殺人政權

大撚把
FAANG都唔係好野

so wt
咪又係繼續買

睇死你唔敢掉

為文明帶來進步果個真係而家管治果個？

咁多人屌，有揼爛iMac圖未？

想睇人揼爛部mac pro

點解啲同apple有關嘅po都唔太推到嘅？

ASUS 會唔會被破解到？
睇落好似apple最安全

Iphone撚表示：我睇唔到 唔關我事

安全嘅一係你用qubesos，再加加密硬碟，apple安全？笑死人

P

大撚把黃屍爭住換新 iphone扮 hi car

退步都未定
行前一步騰後兩步

真係無人推
連登仔又睇唔到

含淚買apple全家桶

仲以為係黎智英，反正兩個都奶共

apple 又奶
google又奶
屌買咩機好..

蘋果：支拿人咁賤點解要幫

用apple嘢，你由硬件到軟件服務都係100% apple袋袋平安
唔用apple嘢，google\微軟由oem身上收益唔多，得微量license錢，最主要係服務同廣告，絕對有大量辦法懲罰班仆街，可以search foss \degoogle software。
懶人包\技術唔夠： 裝brave browser，youtube vanced, aurora store + aurora droid，fairmail，rime輸入法，全面取代google app已經可以懲罰到google+保護私隱

Deep state

留名睇連登仔搬龍門撐

咁我下一部轉番android

google android 都唔應該用

用 linux phone

咪又係行 google android
定你諗住叫佢 flash custom rom

應該用 linux phone

跟住部腦行返奶共奶 joe 嘅 microsoft windows

裝 linux

google no.1 樓豬最愛

用 linux phone

用 pcloud
總部喺瑞士
SER 開 AC 有得免費揀美國定歐洲

用apple正仆街

可否簡單講點玩架

有無咩唔好用咁？

食人民幣食到上哂腦

換著 apple 咁做實畀你剷上天花板屌到 2046 年

google 奶 joe 黃標 youtube 你咪又係扮睇唔到又唔洗罷用
根本大家都係專揀啲自己唔鍾意嘅牌子叫人罷買

有人覺得 apple 奶得勁啲
有人覺得 google 奶得勁啲
呢啲都係觀點同角度嘅問題
最極端就係兩間都唔好用
但唔會有人做得到

相比大部份 google android 電話嚟講
apple iphone 的確較安全

相信問你嗰個都係想攞返 android 電話嚟比

android = google

自己起左nectcloud, docker直接裝image就用到

資助支共種族滅絕

其實都係ASOP黎，即係android既open source果部份，唔包google services(無app store無google maps之類)，但用法基本同android一樣

咁如果 app 係咪要自己裝 apk

係，又或者3rd party既store

BTW GrapheneOS只可以裝響pixel機, 其實仲有個更出名既lineageos都係同類野黎(好似linux咁有唔同既組織去做唔同版本既linux)，support更多機種

你好似講錯咗做民主黨?
ASUS係民進黨企業

我講嗰個係電腦用嘅linux嚟，但你話android係咪冇噉安全就唔係喇，但的而且確對啲冇咩安全意識嘅用戶嚟講iphone會好啲，所以我都唔會一刀切話絕對唔可以用iphone，只係唔需要直接就吹到話ios好似就唔會破解到噉

有諗過買唔買，但apps方面好似唔太夠，之後成熟嘅話會支持下

左膠呢

brave browser -> bromite / tor browser

youtube vanced -> newpipe

我最撚憎就係佢

有f-droid同aurora store，前者裝open source，後者裝play store嘅apps

你啱，我打錯

本身可以用anbox run 返android app, 但粒cpu本身就慢，再行emu就更加慢

你買咗部機？

bromite無得sync係最大問題，同埋我試過fingerprinting brave係好過bromite
tor browser我諗普通人不適用 (同埋brave都內置左)
newpipe未用過，得閒試下先

aurora droid好用過fdroid

aurora store唔知點解login唔到
一直彈呢句"Misformed request"

成日話民主黨奶共吹到比大陸滲透晒收晒錢而家眾議院大比數通過咁即係點

落後地區9成9係血汗工廠

本身都雙修緊，但係主力都係apple, 諗緊主力轉Sony定Asus好？iCloud 相有咩方法一次過轉？

無，只係follow左好耐

idog呢？

tor browser係tor project官方出㗎，佢官網講明唔建議人用tor browser以外嘅browser上暗網或者行tor network，因為佢個tor browser係喺firefox上做咗好多安全同私隱嘅修改，依啲係brave冇提供畀用戶㗎

你想sync啲咩？google acc？噉就幫唔到你喇，但你可以試下用firefox klar，重有privacy browser都好用

我中意用原版多啲，aurora droid有咩唔同？

你係用anonymous入？有時係噉

建議asus，icloud可唔可以拎啲料過去第二個drive道？或者轉入電腦再搜線copy去電話道

我anonymous同google帳登入都係一樣唔得

Newpipe 有啲片間歇性開唔到岀亂碼

最近唔知點解會噉，你可以連埋youtube vanced一齊用

唔壓榨點得黎咁平
Mac pro試過美國組裝
最後

aurora droid ui靚啲，同埋repo多10條街

bromite無desktop app，用brave可以跨平臺咁用

tor browser我知呀 我意思係話普通人應該無咩上onion嘅需要，所以我懶人包無加落去。 上個明網要係咁captcha

我電話用bromite同tor browser，電腦用firefox esr

中國有啲人甚至玩埋前置proxy同後置proxy，經個位先到個網站server，而且依兩個proxy同tor分別裝喺三個唔同嘅vm道，點玩都唔會出事

Mac 嘅話Firefox or bromite or brave 好？

bromite淨係for android，mac嘅話你用firefox esr啦，穩定

然後你再去依道 入面揾返個一樣版本嘅放入profile道，我建議你可以自己睇下有冇邊啲位自己有把握唔會出事又想改嘅就改咗佢

有咩嘢再揾我，之後你搞掂我再同你講有邊啲add-ons係for保護安全同私隱

其實電話畀人破解到係遲早嘅事，所以儘量唔好將敏感資料放喺電話道，更加唔好將佢哋放上網，即使係喺幾噉安全嘅網站都好

你最多就幫張卡set個passcode，同埋分開兩部機，做嘢嗰啲日子就帶鬼機，依啲就好多人都有講

安全嚟講電腦會好過電話，因為電腦有多啲software畀你去保護啲資料，但都唔好信晒佢，有啲真係敏感嘅嘢諗下有冇其他方法記低佢，而個安全程度係要高過放喺電腦嘅，如果諗唔到嘅話就試下放入手指道，交畀一個你信得過嘅人，你要嗰陣先攞，噉就算搜屋都唔會揾到

想知有咩add ons

ublock orgin：擋廣告同追蹤器，亦有防火牆功能，唔好用umatrix，已經停止開發

作者自己講嘅：

基本模式：

進階模式：

用熟咗基本模式先再慢慢試進階模式，有咩唔明喺返依道問我

HTTPS - everywhere：自動將你所有http ( 未加密 ) 轉成https ( 加密 )，而且你可以開埋「加密所有網站」，佢就會block晒冇https提供嘅網站，以免出事

ClearURLs：佢會自動del走你所網址一啲多餘嘅嘢，而依啲嘢好多都係涉及私隱嘅

而且佢有兩個藍色掣畀你，撳左邊嗰個，copy啲你想𦂨短嘅網址，佢會幫你去除所有多餘嘅嘢

-------------------------------------------------------------------------------------------

個人建議唔好裝太多add-on，可以嘅話請淨係用我講嗰幾個，其實重有一啲未講，但普通人用熟依啲基本上就夠用，有需要再問我

你可以自己睇下依個網：

講漏咗，ublock你一開始用嗰陣自己去開晒佢所有block-list，佢預設淨係開幾個畀你

遲咗覆，巴打你唔係用緊win咩？manjaro係試用定點

Thx 陣間返去down

另外想問使唔使用防毒？

唔需要，開防火牆就得

要scan嘢用依個：

佢有40幾個防毒公司嘅資料，一定好過你得一個防毒軟件去scan，而且佢重可以scan埋網址

我知道唔應該開來歷不明嘅link，但假設真係遇到啲會drive by download 嘅網站，剩係得防火牆夠唔夠？

依樣可以用firefox本身啲定或者加埋add-on去防止出現

呢個設定Firefox 係default 開咗嘅？

你set佢做每次down嘢前都問你save喺邊咪得，平時用可能煩啲

同埋block咗啲java script佢，有需要先開

做咩淨係用依個

推得太多apple藍到黑嘅post

已經諗唔到有咩可以對用apple嘅人講

轉手iMac 前 可以點樣erase d 資料？
利申一部係ssd 另一部係hdd

U block 需要開no script 嗎？
另外需唔需要允許呢啲add on 喺私隱模式執行？

你可以淨係block third-party嘅script

我就喺設置道block晒所有嘢

你係轉做imac定唔要佢？

唔要佢 賣畀人

其實你可以留返部喺道唔上網，專用嚟擺重要嘢

又或者用佢嚟專做啲危險嘅網絡活動，同平時用開嗰部機分開